名店PT SALES

各位巴打絲打有冇人做過名店PT SALES？
我早幾日正職last day咗 想做住PT先
想問下PT係咪都一定要有其他Luxury brand經驗先會請？
不過之前未試過做sales係咪0成功率。
有咩渠道？係jobsdb apply咗好多份係咪都得架啦？
可否share下啲經驗 謝謝

同埋想問埋通常等幾耐或者人工有邊間會高啲？

你估真係有得sell ，叫你執倉咋

真
返到去都係執貨走黎走去
邊有得sell野

通常點編更？有冇話最少返幾多日？

洗乜sell野

間間唔同, 時間上有D 同FT 其實無分別, 係叫做唔洗返咁多日

減價完最後果晚走貨

點樣先入到職

之前翻過所謂美國皮革名牌，都叫叫你執倉走嚟走去

其實返得part time都預咗係做啲下欄野
講真比起飲食業呢啲應該冇咁辛苦
而且返啲大brand轉full time 都容易啲

最易 - 識人

如果唔識呢

我果時多數執下倉 (實際入去hea)
係有時頂人食飯出去企下

直接去想做果間入去問請唔請人

唔會行入herxxs問佢你請唔請人啊咁架嘛

sor...
呢D 上網搵啦

btw...不過0 經驗就